點先可以令鐘意嘅人唔已讀不回

感覺好差

照吓鏡再睇吓銀行結餘就知道係冇方法

唔Send嘢俾佢佢咪唔會已讀不回囉

令佢愛上你

對你冇興趣就梗係已讀不回啦

去洗手間照下鏡